\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{\tlkyrr{За туманом} - Hin zum Nebel ({\fontencoding{T2A}\selectfont За туманом})}
\index[in]{{\fontencoding{T2A}\selectfont За туманом}}
\index[in]{Hin zum Nebel}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!{\fontencoding{T2A}\selectfont За туманом}}
\index[vw]{Autoren!Erik Schellhorn!{\fontencoding{T2A}\selectfont За туманом}}
\index[vw]{Autoren!Erik Schellhorn!Hin zum Nebel}
\index[vw]{Autoren!fotler!{\fontencoding{T2A}\selectfont За туманом}}
\index[vw]{Autoren!fotler!Hin zum Nebel}

\begin{tabbing} 
1. D\=u, verstehst du, das ist seltsam, ja so s\=eltsam,\kill
\>\bf e\>\bf a\\
1. Du, verstehst du, das ist seltsam, ja so seltsam,\\

aber ich bin s\=o was, w\=ie man sagt ein K\=auz\=.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
aber ich bin so was, wie man sagt ein Kauz.\\

Denn ich h\=aste hin zum Nebel, nur zum N\=ebel,\kill
\>\bf e\>\bf a\\
Denn ich haste hin zum Nebel, nur zum Nebel,\\

und m\=anchmal halt ich's s\=elbst mit mir nicht \=aus\=.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf E$^7$\\
und manchmal halt ich's selbst mit mir nicht aus.\\

Leute haben viele Laster, L\=eute brauchen ihren Zaster,\kill
\>\bf a\\
Leute haben viele Laster, Leute brauchen ihren Zaster,\\

fl"uchten v\=or der Kr"ankung und vor ihrem L\=eid\=.\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
fl"uchten vor der Kr"ankung und vor ihrem Leid.\\

/: Doch ich f\=ahre, doch ich fahre zu den Tr\="aumen,\kill
\>\bf e\>\bf a\\
/: Doch ich fahre, doch ich fahre zu den Tr"aumen,\\

\ \ \ hin z\=um Nebel und dem R\=uch von nassem W\=ald\=. :/\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
\ \ \ hin zum Nebel und dem Ruch von nassem Wald. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. D\=u, verstehst du, das ist einfach, ja ganz \=einfach\kill
\>\bf e\>\bf a\\
2. Du, verstehst du, das ist einfach, ja ganz einfach\\

f"ur den, d\=er eines T\=ages weit weg f\="ahrt\=.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
f"ur den, der eines Tages weit weg f"ahrt.\\

Stell dir v\=or, das ist schon heftig, ja sehr h\=eftig,\kill
\>\bf e\>\bf a\\
Stell dir vor, das ist schon heftig, ja sehr heftig,\\

Berge, S\=onne, Fichten, L\=ieder und ein Z\=elt\=.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf E$^7$\\
Berge, Sonne, Fichten, Lieder und ein Zelt.\\

Und "uberall am Stra"senrand ein Koffer, d\=er zu mir geh"ort,\kill
\>\bf a\\
Und "uberall am Stra"senrand ein Koffer, der zu mir geh"ort,\\

Gedanken \=an ne Runde, die noch nicht bez\=ahlt\=.\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
Gedanken an ne Runde, die noch nicht bezahlt.\\

/: Doch ich f\=ahre, doch ich fahre hin zum N\=ebel,\kill
\>\bf e\>\bf a\\
/: Doch ich fahre, doch ich fahre hin zum Nebel,\\

\ \ \ zu d\=en Tr"aumen und den R\=uch von nassem W\=ald\=. :/\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
\ \ \ zu den Tr"aumen und den Ruch von nassem Wald. :/\\
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
\ \\
Das Original besteht ausschlie"slich aus Strophe 3 und 4.\\
In deutschen Singerunden wird der deutsche Teil gefolgt vom russischen Original gesungen, wobei letzteres oftmals weggelassen wird.
\end{small}


%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
\ \\ \ \\
W\&W: {\fontencoding{T2A}\selectfont Юрий Кукин} (\tlkyrr{Юрий Кукин}), 2. Juni 1964\\
dt. Text: fotler (Erik Schellhorn) \& Igor Plachonin\\
MO: 57
\end{angaben}

\newpage

{
\fontencoding{T2A}\selectfont

\begin{tabbing}
3. П\=онимаешь, это странно, очень \=странно,\kill
\>\bf e\>\bf a\\
3. Понимаешь, это странно, очень странно,\\
\tlkyrr{3. Понимаешь, это странно, очень странно,}\\

но так\=ой уж я зак\=онченный чуд\=ак\=:\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
но такой уж я законченный чудак:\\
\tlkyrr{но такой уж я законченный чудак:}\\

Я гон\=яюсь за туманом, за тум\=аном,\kill
\>\bf e\>\bf a\\
Я гоняюсь за туманом, за туманом,\\
\tlkyrr{Я гоняюсь за туманом, за туманом,}\\

и с с\=обою мне не спр\=авиться ник\=ак\=.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf E$^7$\\
и с собою мне не справиться никак.\\
\tlkyrr{и с собою мне не справиться никак.}\\

Люди сосланы делами, люди е\=дут за деньгами,\kill
\>\bf a\\
Люди сосланы делами, люди едут за деньгами,\\
\tlkyrr{Люди сосланы делами, люди едут за деньгами,}\\

Убег\=ают от обиды, от тоск\=и..\=.\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
Убегают от обиды, от тоски...\\
\tlkyrr{Убегают от обиды, от тоски...}\\

/: А я \=еду, а я еду за мечт\=ами, за тум\=аном и за з\=апахом тайг\=и. \=:/\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
/: А я еду, а я еду за мечтами, за туманом и за запахом тайги. :/\\
\tlkyrr{/: А я еду, а я еду за мечтами, за туманом и за запахом тайги. :/}
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. П\=онимаешь, это просто, очень пр\=осто\kill
\>\bf e\>\bf a\\
4. Понимаешь, это просто, очень просто\\
\tlkyrr{4. Понимаешь, это просто, очень просто}\\

для тог\=о, кто хоть одн\=ажды уход\=ил\=.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
для того, кто хоть однажды уходил.\\
\tlkyrr{для того, кто хоть однажды уходил.}\\

Ты предст\=авь, что это остро, очень \=остро:\kill
\>\bf e\>\bf a\\
Ты представь, что это остро, очень остро:\\
\tlkyrr{Ты представь, что это остро, очень остро:}\\

Гор\=ы, солнце, пихты, п\=есни и дожд\=и\=.\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf E$^7$\\
Горы, солнце, пихты, песни и дожди.\\
\tlkyrr{Горы, солнце, пихты, песни и дожди.}\\

И пусть полным-полно набиты Мне в д\=орогу чемоданы:\kill
\>\bf a\\
И пусть полным-полно набиты Мне в дорогу чемоданы:\\
\tlkyrr{И пусть полным-полно набиты Мне в дорогу чемоданы:}\\

Память, гр\=усть, невозвращенные долг\=и..\=.\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf H$^7$\\
Память, грусть, невозвращенные долги...\\
\tlkyrr{Память, грусть, невозвращенные долги...}\\

/: А я \=еду, а я еду за тум\=аном, за мечт\=ами и за з\=апахом тайг\=и. \=:/\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf H$^7$\\
/: А я еду, а я еду за туманом, за мечтами и за запахом тайги. :/\\
\tlkyrr{/: А я еду, а я еду за туманом, за мечтами и за запахом тайги. :/}
\end{tabbing}
}%Ende Russische Schrift
